女子豪景花園燒炭亡

深井豪景花園5座一個單位，今早9時許，一名年約40歲女子被男友發現在單位內燒炭自殺，救護員接報到場，證實女子當場死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

豪景係唔係負資產最勁個堆…？

rip…

有錢人地方都自殺